路試肥左繼續報學院是否不智

今日考沙駕肥左

報左7堂補課同排期再考

但係幾千蚊好撚貴

係咪應該搵師傅算

肥咩？

仲考沙田 排隊都排撚到下年佛誕 沙駕師傅又廢 又無心教 淨係路試排港島 再學過都仲快過你 我就係人辦

最重點係貴到仆街

排太耐

求何文田忠議街師傅介紹

冇錯 好後悔

河畔 兩邊都有死車 對面又有貨車黎緊

你沙田揸熟左 去到出面又要抽再學過

排得期黎都唔記得點揸 又貴
我果陣元駕肥左，報返學院要半年後先考
即刻去排快期，同搵師傅搞掂

唉我都係咁諗 去第二度又要熟過啲路

8月第1次係元朗考路試，不過肥左。駕院補考竟然要等半年，即刻搵街外師傅，佢幫我抽快期（抽中培正），上星期考pass左。

廢

其實唔洗太擔心，熟d路其實好快，。只不過街外同駕院最大分別係，係駕院考所有路試都可以練，但街外有部分位置係禁區

同路人

都俾咗錢啦，慢慢等啦
考前兩日，每日上3堂
正日考前又上多堂就夠晒

如果想再操多幾粒鐘，咪自己搵師傅囉，肯定平過駕院

駕院你都肥
搵師傅你應該仲大鑊

今日考嗰陣撞正學校放學

多謝巴打

學院 d教師好渣
只係一心想屈你錢
我都後悔報左
上左四堂 好似咩都無學
堂堂拉手掣 離合器 係到loop

如果太廢要轉師傅

俾左錢係咪要可以等

下次臨考前搵街師傅補幾堂沙田路線

考駕院都有得肥